二戰海報分享

以前打二戰個陣，大家上完戰場保到條命後返到軍營就會去附近啲pub飲杯野放鬆下，慶祝自己同隊友個日無死到。

但係當時盟軍有種情況，就係大家一放鬆左呢，就會開始講自己個隊人點點點，講自己發夢點點點，有時仲會講之後行動嘅內容添。
而古今中外嘅社會都係充斥住仆街嘅。好多人督灰報串/做二五仔/敵軍間諜 就會無型之間攞到料，之後搞鳩你啦！

所以官方就出左一系列嘅海報，提醒各軍兵咪亂講野啊

以前我都幾鐘意分析諷刺漫畫，加油share落去